\chapter{CƠ SỞ TOÁN HỌC VÀ CÁC PHƯƠNG PHÁP GIẢI BÀI TOÁN KWS} % Chương 1

Trong chương này trình bày chi tiết phương pháp deep learning trong bài toán KWS.

\section{Giới thiệu}

\section{Định nghĩa đầu vào}

\section{Định nghĩa đầu ra}

Trình bày các nghiên cứu 
\section{Các tham số đo lường}
Phần này trình bày về các tiêu chuẩn đo lường kết quả đánh giá các đầu ra trong việc giải bài toán KWS. 
\subsection{Tập đầu vào tham chiếu và tập kết quả}
\subsection{Định nghĩa phát hiện từ khóa}
\subsection{Tỉ lệ trượt}
\subsection{Tỉ lệ cảnh báo sai}
\subsection{Tỉ lệ chấp nhận sai}
\subsection{Thời gian xử lý}
\subsection{Tỉ lệ lỗi cân bằng}
\subsection{Đồ thị ROC}
\subsection{Đánh đổi giữa lỗi và tỉ lệ phát hiện từ khóa}







\section{Phương pháp tiếp cận}
\subsection{Sử dụng cửa sổ trượt (Sliding Window)}
\subsection{Mô hình không từ khóa (Non-Keyword)}
\subsection{Mô hình Markov ẩn}
\subsection{Mô hình tích chập ẩn}


